「終極大台」有個人手段比江澤民更高明

朱鎔基：「我總是不相信香港搞不好，如果香港搞不好，不單你們有責任，我們也有責任，香港回歸祖國在我們的手裡搞壞了，那我們豈不成了『民族罪人』？」

溫家寶 「影帝」貪污
胡錦濤 「拉薩之虎」
江澤民賣國
每個土共領導人都有明顯失誤

但係講到朱仔
就諗起佢打貪
「我打算準備好一百口棺材，其中九十九口留給貪官，一口留給自己。」
送支那入WTO

呢個人促成支那經濟發展
終極大boss
送孫女朱媛入敵陣（定係友軍？）
江澤民喺佢面前
真係Too Simple, Sometimes Naive

如果有poly 手足溝到朱媛
同溝到甴明甴
可以話係異曲同工

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

上一代中共從來都無野心要咁樣吞併香港
都有點自知之明
由長期打算充分利用
到高度自治，一個中國=大中華而非中共國
可以罵中共，承諾外交國防其他香港人自己事務

到左今日
一國=一黨=中共國
要先忠於黨，先可參選
要先23條，才可政改
單程證入境權亦拱手雙讓
惜日承諾全部走數

鄧小平
韜光養晦
仲識得永續基本法
保住香港地位

曱甴平就想帝制
結果失去一切

無朱鎔基, 就呃唔到全世界比中共加入世貿, 再借香港走資/偷入技術